狗屋門口影畢業相

小妹如無意外 讀埋呢個sem就會U grad 如果喺狗屋門口影大學畢業相 會唔會太mean?

狗：公眾地方行為不檢